高登有三寶(搏擊，發條橙，刺激1995)，咁連登三寶又係咩?

個人客觀認為

第１寶：歎息橋！

１００％土炮香港製作
無論係色彩、構圖、編排、劇情、演員、音樂都係世界頂級
(唔信可以去睇下d評分網，超越咗Breaking bad)
劇中阿Ken(連登仔)要喺老母面前踩爛套絕版火車模型嗰一幕真係哭出嚟...
以Netflix既個性,應該會不惜任何代價買返嚟播
估唔到沉寂多年既香港影視界終於有套嘢可以賣到出去
可以俾世人見到我地香港人係幾咁勁

以下奉上其中一首神級插曲(香港人唱)

———————————————————————————————

善b(我女朋友)世界第一

第２寶、第 3寶 同上

我決定免費幫善善bb賣廣告，善b見字麻煩留個tg約食個飯

我屌你老母

係高質但劇同戲唔同喎

你講善善以為你講緊Kathy

痰善言個善

btw 香港邊有人譯刺激1995㗎

吹牙😋

痴線佬

土炮嘢係唔可以不推文
推廣本土嘢，文化賣到出去，啲人先會知香港有幾勁，先會想了解香港
賣悲情係唔會有人show你

第一
搏擊會，發條橙，月黑高飛

第二
戲係泛指一套大約六十分鐘或以上嘅片已經將成個故事起，承，結果交代哂出嚟
如果無續集，基本上所有電影都只會得一套

劇係指由約三十至六十分鐘左右無概定集數嘅影片去描述故事，唔會似戲咁一次過完
可以係八集，可以廿集，可以五十集

好奇怪
我發現影視台好多人係唔識分戲同劇

三寶一定要係戲咩😓
煎釀三寶唔通又要每件超過60公分呀

你個po 好低質
差過娛樂臺d打手。。。

一定係媽咪麵

你喜
你話係歌都得

嬲豬😅

唔好拎我個善b去同娛樂台班仁婦比

超越breaking bad?

燈光鏡頭運用果方面就係

故事五五波

Netflix買嚟播？我估唔會喇

故事表達方面已經吊住嚟打啦
第11集kevin角度，三口之家隔咗咁多年終於可以同枱開心心食餐飯,好溫馨呀可?
第12集換返戇鳩ken角度，望住隔離三口之家開開心心食飯，自己就俾個ff對象趕去側邊張sofa食炸雞積積埋埋道氣爆出嚟隊冧埋外父

剩係依一場都唔知已經行前成個影視界幾多步

打天下都冇 全viu最高收視劇集

第2寶

十年

第3寶

🙏

莊惠世界級charm

頭D 門徒 PTU 啦

👍

4，5，6寶

冇 forrest gump ？

次次見到咩刺激1995就笑 乜嘢垃圾譯名

有段故
話說喺70年代真係有套獲獎無數既嘢叫(刺激)
同樣係講點用高智商掠水
所以台灣見到Shawshank redemption套嘢既劇情同佢相似，所以改咗個名叫刺激1995

叫翻談B會唔會好啲
你講善善我又諗起Kathy仔

熱氣呀？熱氣先有痰

隨便你

高登三寶唔係有飛越瘋人院架咩？

連登三寶點可以冇小穴份？

無
得問有咩黑色幽默片好睇佢先會出現

點解膠post都可以咁多人認真討論

邊有人認真

7寶